我喜歡嘅同班同學

自己鍾意嘅人竟然唔只係和理非
更加係乜都唔理
唔去遊行 因為覺得冇用
雖然我鍾意咗佢兩年 但係聽到咁 個心乜都淡晒
原來搵男朋友除咗專一更加優先既係政治取態相近

咁咪幾多 唔洗你浪費多兩年時間
一個月唔洗就睇清一個人
阿女 青春好有限
識發夢既先係好仔

你真係啱
佢雖然好多地方都好得我鍾意
但係原來左定右比任何野更緊要

鐘意咗成兩年都好長情喎

其實我仲好鍾意佢
但係佢乜都唔理我真係頂唔順

我明 我男朋友都係 雖然佢都係反送中同冇反對我去遊行嗰啲 但都係口頭上反對並冇做啲咩實際行動 有啲心淡

有時政治取向代表個人格，勸你趁未拍拖前就唔好同佢開始啦，唔係會一定後悔

其實我feel到佢對我應該有啲意思
但係我返去香港都唔會同佢一齊
我知道即使我而家接受到 終有一日我會接受唔到

同你一樣不過性別調轉

No offense, 我有時覺得中立比左膠嘅人更加討厭

無錯，呢個真係價值觀既問題，長遠黎睇真係會好多野嘈

下次發夢大把你選擇

依家先知道呢個比花唔花心嘅問題更加嚴重

Exactly, “我只係中立”,”我只係政治冷感”呢d真係難聽過粗囗

我好快就會返香港發夢 好掛住香港

左右都驚得罪 即係驚死所以乜都唔理

政治取態反映價值觀，諗野思路&性格 （某程度）
思想唔一致將來唔排除會好多argue

立場相近先會同聲同氣 好彩我女友跟我一樣

佢都話根本無可能同無良心既人係埋一齊

非常同意

啱嘅 有時同佢講起 佢係唔明點解要衝 真係好攰

我以前啲ex都係乜都唔理 而家先發現原來同佢地一齊簡直浪費人生

長遠來講 如果係我真係會崩潰

巴打 點解決個問題? 我不停同自己講要尊重佢嘅立場 但真係好攰

做我女友

係崩潰邊緣

中立定藍絲都係無腦 一齊真係浪費時間
唔好話女友 我最好既best fd 係狗黎 講埋咩示威者抵打之類 我都想同佢絕交

無，解決唔到，次次都嗌交收場，我果個比你果個更煩，佢直頭無立場

政見唔到比你地一齊到未有成日閙交 同隻港豬一齊有乜為

容許我加句嘴 冇立場嘅人係懦弱嘅人對於我來講

係唔係啊

我覺得係自私

我身邊朋友好多都同我政治取態好似 反而唔知點解男朋友次次都有伏

雖然港豬有啲難聽 但係我覺得我內心應該真係咁諗佢

我都覺

呢個月太攰差d想放棄 都係佢因爲同路人先可以互相扶持 所以絲打 祝你搵到個岩既人

所以揀另一半前真係好好了解一下價值觀,唔係真係會後悔同痛苦..

咁港豬都係事實陳述姐

中立/乜都唔理嘅人，真係比較難相信佢地會係重要時候會為你挺身而出，因為佢地連咁大件事都可以避而不談

喺搵到男朋友之前我覺得我都係學下我自己先

絲打，我自薦

我同年嘅人咁多人未登記選民就知好多人都係唔撚理 雖然難搵但係我都會努力 肯發夢嘅人真係男神

好聽啲就中立 其實就係自私 如果有咩事對佢影響 佢可能都會唔理

身邊大把，野都唔想講多句

好！ 哈哈

嗰啲我unfriend哂lol

屌 分手啦
金鐘大把仔啦

祝你各樣野都順利

本身都好想同個Ex一齊返 但當知道佢因為媽媽一句唔比而唔出去發夢 淨係做鍵盤戰士同出左616遊行 即刻心淡左

痴線㗎喎

未開始 唔使諗分手住
金鐘嗰啲先係男神

反而值得開心嘅係香港仲有咁多人咁有骨氣

雖然身邊真係有好多唔知個腦撞壞左定自私嘅人。但本來覺得香港人好冷淡，因為而家呢啲事先知道仲有好多好嘅香港人，有情有義。

放心啦 實會搵到志同道合，大家為大家著想嘅人嘅

幾慶幸我同我鐘意既人立場一樣
佢仲要係肯上前線果批勇武
每次都好擔心佢 但每次都會更加敬佩同鐘意佢

雖然想，但未做到呢步，淨係un左狗朋友，我內心仲係希望有日佢地會改變，唯有日日瘋狂po野期望佢地行多一步做多少少

單身狗都好過有唔同立場既伴侶

多謝晒 大家咁話

金鐘好多靚仔靚女
相由心生

你岩

可以同我傾呀！
考完試而家好得閒

雖然非常讚賞你地兩個，但非常時期請小心言行，純提醒，唔係散播恐怖

有時候屋企人講嘢真係好難抗拒嘅
好彩我媽媽同佢屋企人都好支持 仲會出嚟遊行

我調返轉頭叫人如果撐警察就unfriend我 點知真係冇咗好多朋友

我都有fd 一路都係過正常生活，打下機咁。 講左幾次都係咁，跟住鬧左次仆街就算

好感動有同自己立場相同嘅朋友

我真係等唔切返嚟啦

冇事嘅冇事嘅

單身狗都係搵唔到人傾訴
有唔同立場嘅伴侶除左無人傾訴仲要俾人激多嘢

嗰啲我費事鬧 真係心淡

佢屋企人應該都係同立場嘅 但個刻聽到朋友咁同我講 我又諗返起以前嘅野 就即刻覺得佢仲好小朋友咁 仲比媽媽管得好嚴咁...

除左樓主，大家係咪外國巴絲，咁夜未訓

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

其實唔係政治取向
係價值觀

我本來覺得連登好多痴線佬 原來最有情有義嘅先係佢哋

唉。少少離題，我見到自己啲friend仲掛住吃喝玩樂，雖然口講就反送中，但重北上飲喜茶，真係有啲心淡。又唔知點同佢地講好...真係好想佢地醒覺

一時唔記得加密

訓㗎啦，考完試上嚟傾下計

純粹失眠

和理非好多都係冇所謂但係沖就會驚 我媽媽都話如果我真係去都唔好行咁前
每個家長都會擔心自己小朋友好正常
但願佢哋會明白自己小朋友做緊乜

由晏晝飲酒飲到依家都未到10點

巴打有心事？失眠好辛苦

冇問題
大家頂住呀！
我哋需要你

Exact7ly

睇住個肝啊

呢排都係咁夜瞓

仲要係咁post我真係覺得好討厭

起碼好過港豬廢老呀
我識人後生過我居然講得出美國佬乜乜乜

唔好咁直接就ok

我都係，擔心香港人，好多做傻事，每日都mon po

大家係咪都係大學生

我都改左擇偶條件，6月同71冇出過黎全部不了

你幾歲先

我之前考試都失眠

諗起我女朋友同我講
覺得我真係好正義
因為佢啲同事嘅男朋友呢啲時間都仲係喺屋企打機
覺得我好charm

係啊

唔使擔心
依到好多連登仔等你認識
個個都好勇武

想俾負評你，我都想有心情大飲一杯，不過壓力爆煲時都會飲

我都試過 一齊傾吓計睇下幾時會眼瞓

其實我媽媽都唔比我出 因為驚啲彈會刺激到我氣管 搞到我發作 但我同佢講 我想用我嘅知識去幫受傷嘅人

屌唔好講笑
之前飲酒飲到心痛

人各有志，係朋友嘅咪講兩句，唔聽都冇計，唔好太介懷

美國佬關佢叉事咩
啲外國人成日問我係咪中國人
我會同佢哋講我係香港人

Sor 出左黎做野，不過因為政見同腦細嘈左，辭左職

又唔好意思開聲做唔到咁盡，始終都係朋友。但已經有條刺係到

氣管有事真係請小心

頭先一路飲酒一路喊 香港真係好需要你哋 我亦都好需要你哋

喂絲打睇住身體，無健康乜都做唔到

無問題，行山注意安全就得

之前有個共產黨同我表白
我即刻不了

You have my respect

唔怪得知話我哋呢一輩咁多人未登記做選民

飲酒加夜瞓，死得好快架 最多簡一樣黎做好喇

我都開始搵緊工

我唔會即刻發作 但要好返就起碼一個禮拜

正

我27

學生但搵唔到工

成個6月慣咗Mon post原來睇睇下就咁夜 宜家想早訓都早訓唔到

哈哈
最緊要識自己搵地方發洩
我考完試先咁得閒 依家都搵緊工

好安全 帶齊行山要用嘅野

辛苦晒

不了，幾種原因，政見只係爆點

屋企人擔心自己好正常
如果我阿媽真係好反對我會唔俾佢知但係我都會照出 我真係出佢應該都會支持嘅
唔係鼓勵你咁做呀吓

想問你會唔會係外國搵工

屌，我都係，好撚攰

生理時鐘呢家嘢真係好煩

12後佢地有再問我幾時得閒 我就已讀
6月中後佢地好似已經買埋機票 旅保

勵害了我的國！

非常好，都感謝你為其他行山安全咁有心
Respect

香港有人死嘅時候我真係笑唔出
嗰啲mute左就算

真心五體投地

Mute!

絲打好重怨氣，不過屌得好既。。。

兩個人有共同睇法先可以走得更遠
絲打好快就會揾到另一個
真心欣賞所有一齊發夢嘅人

萬事小心各位手足會守護你

係大事大非面前唔會有政治中立呢樣野
政治中立只不過係比一班政治冷感既人企係一個高地拿光環
呢啲人比起藍絲更可恥
係 無錯 每個人做每一樣野都有佢自由
但係當而家香港發展到咁既局勢你都可以掛住吃喝玩樂
呢樣已經唔係個人選擇問題
而係你個人既價值觀覺得飲飲食食仲重要過香港未來
呢啲人做另一半,慘過食兩舊屎

講得好啱 我等住返嚟加入

佢支持 所以我行完山佢都只係話兩句就算 不過佢已經落左order 係佢飛左嘅呢個禮拜都唔可以去行山

一矢中的

我12點就訓冇事嘅

點都好，你肯堅持自己原則同老細嘈已經值得我respect

唔好講笑 intern都好難搵

大家都辛苦啦

Aiyaya 臨瞓前睇連登真係會越睇越多

Master定其他program？
讀多啲書都好嘅
我都讀緊Master

本身都想
但係我始終都係鍾意香港
我有能力做專業移民但係都等到香港真係冇得救先算
現階段我仍然覺得香港有得救

咁撚有骨氣，直頭

咁真係算9數 出少句聲算

襯後生，我無乜野可以輸，只係唔想我長大既地方淪陷，都唔想為生計去做唔想做既事，不過大家唔好學我，你地有能力既，做到可以影響香港既人，就有機會幫到香港。

講完經。

講得太好好

我冇嘢講

最慘晒錢讀master 黎都冇鬼用

我調返轉

嗰下真係勁呆勁心淡

自問冇能力行最前 咁就唯有行後啲 幫有需要嘅大家

我仲未親身體驗過香港真實嘅情況 但係睇Facebook都感受到好多
好心急快啲返嚟加入大家

講得好岩 中立嘅人通常都係中產掛住自己啲錢

照顧好自己身體先！大家會幫你頂住！
祝你身體健康

呢樣野唔係好多人做到

有係現場唔使點做野你都會好感動

絲打好有心
我都有朋友特登返香港一齊發夢
揾到同路人都好重要
就算冇同路人
岀到去 全部都係兄弟

啱啱Google左
讀多啲書對自己一定好嘅
我讀左成年先知道原來讀書係其次 學到點樣對人先更加緊要

我已經肯定自己一定唔會做中資嘅企業
做咗都唔舒服

讀完Master其實有機會仲難搵工
你要讀到好専先可以做到好高級

Bless you

係,一個人嘅人格比學歷重要得多

大家盡做啦
肯出嚟已經好好

倫敦搵工有難度
佢哋一定係本地人優先
如果佢哋要幫你搞長期Visa好貴所以通常都唔會搞
盡量搵大公司咁佢會幫你搞長期Visa嘅機會大啲
細公司嘅話你最好申請短期兩年嘅臨時Visa

要等點樣先可以加密
可唔可以教下我

其實事到如今已經唔係政治取態嘅問題
而係人生嘅自由同權利都比人剝奪緊
去到呢個位都仲係乜都唔做 咁佢對未來嘅抱負都應該係0

我今次返香港會留好耐
諗住長期抗戰

Goodnight

發現係政治冷感心都死埋
完全接受唔到鐘意既人對社會不聞不問
就算朋友係咁都覺得匪夷所思
你住嘅地方愈變愈差 有人被迫害 點解會唔覺得心痛？
一句唔識政治車埋黎 屌 唔識咪學囉 自己地方黎點可以唔理

我媽子咁多年都冇遊行過
但係今年佢遊咗自己人生最多次嘅行

雖然冇工番，不過今次番到黎有咁多事發生，好彩我有番黎姐 搵工都係finger cross 就算

Good night, 一齊瞓

。。。
用咁耐都未識
打字上面條bar拉到最後有個鎖，係入面打字

英國真係難
其他地方好似易好多
不過你要頂得順佢哋accent
真心有時唔知佢哋講乜

通常佢哋一句話「都冇用」真係吹漲

所以去到呢個位仲係不聞不問嘅人真係好可怕
自由 權利 甚至乎勢利d講到去經濟 福利
已經唔到香港人可以逃避嘅地步
點解仲有d人可以馬照跑舞照跳喺度吃喝玩樂
睇唔透

有共同政治取態好緊要 我都愛上咗發夢既女仔

非常好

我都多謝你

真 呢鋪真係對香港女仔改觀

咁有咩作用架架

正是是

。。。
cd rom睇唔到
知唔知依加有啲人個名有p牌點解？
絲打你似岩岩放監

成日都覺得香港女仔其實幾好

我冇研究過啲function點用
通常直接覆

P牌好似係話比較新嗰啲用戶

識發夢嘅男仔好好多
分得清是非對錯
同埋有勇氣爭取想要嘅野
大把好男仔你揀啦

搞到我好期待添

人唔係香港心係香港，睇左呢半個月我真係對政府完全失去信心、個心好痛，強硬打橫黎既作風好恐怖；我嘗試過接受中國人，但係真係太多膠人

Same. 一個行前, 一個和理都少少麻煩
2014果陣識左個女仔一樣可以行得前, between 無珍惜

奉勸各位揀對象最好政冶立場都一樣,如果唔係盞激死 揀左條藍絲直頭想日日開片

我本來我覺得大陸人應該有好人有壞人
點知嚟到英國之後個個大陸人都好衰
好難一個地方咁多嘅人喺呢個時候可以去到好似香港人咁有情有義呢個程度

當年我阿媽唔知頭唔知路揀咗葉劉比我阿爸嘲諷左好耐

Sor
兵仔怨氣係大啲

我係反咗下白眼心諗
吓？屌你打機打到傻撚咗？

我覺得唔開心好正常 佢打機打飽佢啦
你值得更好

我都係英國
唔撚想返到黎香港就變大陸啊 有得選擇香港真係一個好方便既地方，係呢邊日日都行到成隻狗咁，雖然佢地可以周街踢波咁自由, i love hk

我只係唔明點解大家都係差唔多年紀
點解可以咁

唔喺倫敦真係行到狗咁
而且d野又難食

35萬年青人未登記做選民 比任何年齡層更多
你明既

我前幾日先喺ig屌鳩班港豬friend
Unfollow咗一大堆繼續吃喝玩樂嘅人

死左人個日都仲post得真係好唔尊重
點解仲可以笑得出

對於佢哋而言，可能死一個人唔及面前兜極邪惡拉絲芝士紫薯飯咁重要

個d人如果識咗好耐嘅就mute,唔熟嘅即刻unfriend
題外話...個組合好似有啲難食

我都係鍾意左2年，佢612後話要互相妥協，最近就唔知佢點諗
都唔敢問

佢真係好好，但係咁樣講我真係接受唔到

熟嘅就直接向左下一個扮睇唔到算

你竟然走去想像兜嘢.......

有冇進展？

咁你仲會唔會同佢講野
我而家都唔知仲想唔想同個男仔講嘢

熟嘅話出嚟食飯嘅時候唔知點解總會諗起佢以前講過嘅呢啲說話 個心就好唔舒服

話自己中立嘅人
好多時根本懶得去了解

樓主有冇試下同佢分享你點諗、改變下佢
我地平時都會擺街站想感化藍絲，會唔會都可以試下令佢明白同出黎幫手

我真係唔捨得
但如果佢之後都係咁我諗我會放棄
又未至於唔講野既，但hibye就算

我覺得啊媽唔比呢句真係好憨鳩
我有朋友就大學畢業，佢竟然同我講啊媽唔比

有進展就唔係鐘意四年幾

Ahahaaaa
可以慢慢黎嘅 雖然有啲慢

一係懶得理一係就驚死

我有嘗試感化佢但係佢答得好Hea

雖然我唔係鼓吹咁做
但係如果真係有心嘅話 唔想屋企人擔心咪唔好講囉
咁大個人自己決定啦

我都想識會發夢既男仔
好想嫁俾佢地

絲打
呢樣野我自佔領之後已經深明左好耐
現實係好殘酷呢....

no la dum到冇左啦

講得冇錯
又要價值觀相同又要夾嘅人究竟有幾難搵

請唔好借d意美化花心行為 ，兩樣都極仆街

冇啲咁嘅事
對我來講兩樣嘢都係咁仆街

一地做駭客做文宣又要同你講咩
咪spin到唔發夢就無貢獻先得ga
再低限度衝完唔幫把口踩輿論都已經有作用
咁容易自我分化個運動搞唔到幾耐ga

其實我覺得唔會好難嘅
企起我地呢邊嘅都多呀
但我覺得政治觀
甚至今次擺明係關乎良知
起大是大非嘅情況下
如果都仲係不理不啋
或企起大非個面
真係對唔到成世
會激死
因為愛之深,恨之切.....

係啊金鐘大把仔
但大家都緊正事點溝
利申真絲

平時啲人講中立 或者話唔關佢事 我聽完就算
你講得啱 今次真係關乎良知
唔係話一定要走去衝 大家有各自努力嘅方法 去吓遊行都可以掛
望住香港人俾人打到咁都唔企出嚟
個價值觀差太遠

我聽聞好似都係
雖然嗰陣我冇出過pool

做正經事要緊
我諗佢意思係想講搵個價值觀相同嘅人啫

啱呀，喺前線打到仆街又攰到仆街
仲邊有精神走去識女

同埋都係長期同班戰友一齊啦，邊會自己一個離隊去識陌生人

頭先都有諗過
如果真係咁應該有排感化
我唔希望我個主題會分化到大家
我只係希望大家可以搵到個價值觀相同嘅人
同埋學你話齋 嘗試吓去感化身邊嘅人

雨革果陣同個女仔行得好埋
點知係藍絲黎，由鐘意變反感
最後不了了之

絲打應該係網上同佢傾？
我覺得可以試下面對面

唔關心呢d事既人都唔會太想傾
得面對面先可以逼到佢地認真傾

上次我同我個個因為時間所限所以只係略略帶過
但我信如果佢平時既言行唔係扮，而係真係咁好既話，應該會理解到我地

我覺得係有啲癡媽媽

佢話冇用所以咩都唔做
我會嘗試下感化佢
至少努力下都好嘅

有遊行都唔錯呀
睇好個面

唔係要政治取態相近，而係要有獨立思考

最近咁多次遊行起碼去一次丫
黎緊仲有
叫佢去

所謂價值觀

佢話佢寧願喺屋企打機
不過我都即管試吓叫佢

約佢一齊去都唔肯?

佢好有主見㗎
好想做先會做

Btw佢喺香港我唔喺香港
重點唔記得咗講

係呀....所以早啲明好過遲啲明
唔駛浪費自己時間呢.....

其實出到去我又唔會諗呢啲野
國之將亡
點會仲有心情諗兒女之情?!

岩呀巴打
打緊杖呢！

我都係後來聽返嚟先知原來有人係因為想食女先至去雨革
呢個世界真係乜人都有

我都有朋友係咁問我去示威遊行識唔識到靚女
話啲女仔好似好靚.....
聽到真係diu一聲.....
但佢真心膠......

通常啲女會俾呢啲仆街仔食咗

喺前線打生打死嘅就做毒撚

講真生死關頭邊有心機溝女

所以咪就係好無耐囉.....
正如毒撚好多都專一又長情
但啲女就比啲花心男溝晒食埋再傷害完
之後我地呢啲毒L日日起度睇住啲女話男人個個都衰人一樣.....

哪有女

絲打其實你點開口
我岩岩同佢食飯唔知點講起件事